好想同木下瘋狂食嘢...

夜啦...

比下之咩中出過 不了

邊個嚟...

好肚餓..

第一社長

你地又知...

你食兩啖就飽啦

個時知

點知?

睇千千好過

錯了...我現家好大食了...

支那狗88

真係比人中出咗?有證據?

唔知呀 剩係知個男人好賤 一腳踏兩船

好心你跟貼啲
人地偷偷地拍拖咁耐
日本咁開放
下之咩又主動分手
唔通無扑咩

佢唔係台灣人咩

我依家鍾意台灣既lulu多啲，覺得佢有啲似stephy

100kg now?

真，真係好仆街

我鍾意自己多d 覺得我有啲似kenny

咁似...

佢啲野係三原就ok因為娛樂性高
佢單飛才剛起步 又 尷尬癌唔識做效果 唔睇好

可以去search下 唔知點解後尾女方要出片道歉 慘

佢自己都on9 打上去自爆 果陣真係好精彩

想食佢D屎